「病」字塗鴉係邊個既作品？

發現香港好多地方都有
唔知有咩含意？

淋病

痳

有時會有啲好類似 但寫得無咁靚既「病」字